當你冇慾冇求嘅時候個期你會點過？

行完成個旺角都冇野啱，又唔想勉強自己買，但又想買下玩具玩 都幾矛盾下

追舊貨

買lego砌下

唸下買番去又係放係到，又冇位，忍手一兩次就唔再買，睇左當買左。

玩完放出去

有時約交收係一件幾麻煩嘅事

搵熟人收？

禁要睇下你身邊有冇人同你一樣玩玩具 我自己身邊就冇咩嘅 所以一般都係FB買賣群交收

師兄玩咩玩具多？

日系玩具囉 例如拉打，高達，SHF等等

幫你唔到了
我想要景品多

好明白你 我前排都係 不過我近排追緊mafex 起因係搵左漫畫睇 師兄都可以由接觸不同作同呢個途徑黎開新坑

mafex同漫畫有關？

Dc啊麻 就係睇左佢啲漫畫先開始買mafex
你都可以搵啲你有興趣既野睇

不買孩之寶？